Ze waren zo veel bezet, spreken over de wonderen die ik al had aangeboden voor hun rekening, dat ik ontsnapt.
Het onderwerp had ze nog toen Joe kwam uit zijn werk om een kopje thee.
Aan wie mijn zus, meer voor de verlichting van haar eigen gedachten dan voor de voldoening van zijn, gerelateerd mijn verwachtte ervaringen.
Nu, toen ik zag Joe open zijn blauwe ogen en rol ze allemaal rond de keuken in hulpeloze verbijstering, ik werd voorbijgestreefd door boetekleed heeft aangetrokken; maar alleen als beschouwden hem, - niet in het minst wat de andere twee.
Naar Joe en Joe alleen achtte ik mijzelf een jonge monster, terwijl ze gingen bespreken welke resultaten zou komen om mij van Miss Havisham's kennismaking en gunst.
Ze had geen twijfel dat Miss Havisham zou "iets" voor mij; hun twijfels met betrekking tot de vorm waarin iets wilt ondernemen.
Mijn zus stond voor "eigendom."
Mr. Pumblechook voorstander was van een knappe premie voor bindende me leerling in zekere deftige trade,--say, the corn and seed trade, bijvoorbeeld.
Joe viel in de diepste vernedering met beide, voor het aanbieden van de lichte suggestie dat ik misschien alleen worden gepresenteerd met een van de honden die opkwam voor het kalfsvlees koteletten.
"Als een dwaas hoofd can't express betere adviezen dan dat," zei mijn zus, 'en je hebt geen werk te doen, kun je maar beter gaan doen."
